屋企人欠債點搞？

老豆借到周身債 街數同財務公司都有好多間 同我老母離咗婚無耐 層樓仲有佢個名 偷咗住證明去借錢 借撚完 走撚咗佬 人都揾唔到 比追數佬追到仆街 點搞 仆街廢老害鳩自己仔女

佢衰爛賭？

斷關係

勁係啦 屌啲死廢老 唔賭錢有咩嗜好呀

點斷

賣樓囉，又唔係冇錢還

冇用 放數唔佬Care
最緊要迫到你還

都冇計 話佢唔係到住 報警囉

報驚話失蹤 點睇

好撚無辜㗎嘛 錢又唔撚係我姐 婚又黎撚咗

全部唔使理
收數佬搞你唔到
佢煩鳩就報驚叫差佬
橫掂唔係你借你兇返佢都得
話唔撚識佢

衰爛賭嘅人只有兩個下場，一係跳樓、一係著草

最終結果係家破人亡、妻離子散

層樓有佢名,又拎左證明去借,最後應該搞到破產賣樓.

屌啱呀 真係好撚抵死 做人做到咁好撚折墮

但怕比人釘契

不過老豆無得揀